【施巴爭氣】皇家馬德里球迷吹水區（108）

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包

29/04 --:-- 皇家馬德里 對 雷加利斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

LM

施巴爭氣！！！！！

跟住一齊shout施巴施巴

squad list個到我將國旗擺番去人名前面，麻煩巴打改一改個開po template

thank you and goodbye James

平時普通比賽又唔出掃把 如果無啦啦大賽出既話 光頭佬真係推佢出去柒

Goodluck james

Welcome back James!

To farewell with Real Madrid teammates

✈🇮🇹👍
We're on our way to Turin!
¡De camino a Turín!

Nacho medical report

Following tests carried out on Nacho Fernández by the Sanitas Real Madrid Medical Services, he has been diagnosed with an injury to the semitendinosus muscle in the right thigh. His recovery will continue to be assessed.

Real Madrid defender Nacho Fernandez will be out of action for two weeks with a thigh injury, the club has confirmed.

The club revealed that he had an injury to the right thigh and that while his recovery depends on treatment he should not be out of action for more than two weeks.

[marca]

好彩
佢喊到咁我真係以為係大鑊野黎

交戲

會唔會出番第二回打巴黎個陣442 機斯fit到

場都無得出爭條毛

光頭佬：佢係入左2球救我，我記得，咁又點？

Although Real Madrid have not put a timescale on Nachos recovery,
AS columnist Dr José González has suggested the defender will be out of action for around three to four weeks.

［as]

梟雄

Zidane has a special place in Juventus stadium's museum

The Real Madrid manager is a legend at Juventus for his link with the people as much as what he did on the field, which was compared to "the flight of a butterfly"

Zidane

光頭間碟滾回意大利！

不論係高登又好連登又好
用過C朗做username嘅都係戇鳩

Lm

u and 630 shut up

拿大哥係咪冇事

輕微拉傷 要抖下

u
nigga on9

ching ho ball!!!

u on99

反C朗=on9

純粹係話會員on9

光頭佬:嗱 機會就俾咗你啦 但係你踢到好唔掂喎 咁我都幫你唔到啦

I will stay forever because I am Mochi

多個藉口賣走佢

屌佢老味我唔見到光頭佬

黎名

模糊地迷占了一場
就當
風兩下潮漲

我不甘心說別離

bye

用xavi個名做username都係

都唔及你真名上

牙維已經mark低左你了

岩

雨 下一整晚
心 痛一輩子

都好過25狗

雞胸

佩狗打手

皇區日常

皇馬夫添抵都靈 再住黑仔酒店

【體育】皇家馬德里周一公佈出征祖雲達斯的大軍名單，所有主力球員都在陣中，夫添出擊。

在上場西甲以3:0大破拉斯彭馬斯，皇家馬德里主帥施丹收起了球王基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）、中場卻奧斯、左閘馬些路，至於中堅沙治奧拉莫斯、攻中艾斯高則因傷缺陣，而右閘丹尼爾卡華積就停賽。

拉莫斯、艾斯高已傷癒，連同其餘4人都被納入24人的歐聯大軍名單之中，就連上仗因傷職業生涯首次被換出的後衛拿祖費南迪斯，也有隨隊出征；不過，有傳拿祖的大腿傷其實頗嚴重，今戰未必可以候命，甚至要休息1個月。

大軍在周一已飛抵都靈，入住在3年前作客祖記時的Grand Palace酒店，更獲超過100名球迷恭迎。可是，皇馬在3年前歐聯4強作客祖記以1:2落敗，總比數以2:3出局，今次住同一間酒店，會否延續黑氣？

圖片來源 : Twitter圖片

施丹警告：今場唔係上季決賽

【體育】上季歐聯決賽以4:1大勝祖雲達斯後，皇家馬德里今季8強再戰這意甲冠軍，主帥施丹提醒球員，戰況將會大不同。

周二歐聯8強首回合，皇家馬德里先作客祖雲達斯，施丹（Zinedine Zidane）比較今場及上季的決賽時說：「所有事都會不同。我們成就了兩連霸，但不代表甚麼，只給予我們衛冕隊這身份罷了，我們要踢得比上次更有效率。」

施丹在球員時代，皇馬及祖記都踢過，現時則執教皇馬，他坦言：「祖記於我來說，是個重要的跳板，當時的領隊納比幫助我成長，我欠了這球會太多了。」

「以前當球員，我只為自己而戰。現在我要對25名球員負責任。安察洛堤曾對我說，以教練身份贏冠軍的果實，比當球員捧盃，來得更加甜美，而且難度更高；他說得很對。」施丹續說。

原來法國神鋒今季仲係入得8球
finished 月巴今季都11球了

華丹奴：BBC已成過去

【體育】皇家馬德里的BBC是近年球壇其中一個最強進攻組合，但名宿華丹奴坦言，BBC已成過去。

「我感覺到BBC的時代已過去了，主帥施丹為了平衡球隊，棄用了4-3-3陣式。」華丹奴（Jorge Valdano）更指，翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）會破壞球隊的平衡。「巴利在左路才能為球隊貢獻，但球隊有其他需要，基斯坦奴朗拿度已在這個位置多年，而且無可取代。」

巴利在上仗西甲對拉斯彭馬斯梅開二度，華丹奴卻仍然認為，他於周二歐聯8強首回合作客祖雲達斯，不值得出任正選：「我不認為巴利是能夠被依靠爭勝的球員，施丹在都靈為了平衡球隊，將會起用馬高阿辛斯奧或艾斯高。」

華丹奴更坦言，自己是阿辛斯奧的粉絲：「若我的朋友要買皇馬球衣，我會告訴他們印上阿辛斯奧的名字。他是能夠創造不同的球員，不論容易或困難的事都做得到，唯一缺乏的是，未能參興太多進攻，這是他的責任，隊友亦要努力為他提供傳送。」

圖片來源 : ©AFP

拜仁勢4200萬歐元買斷助攻王J洛

【體育】拜仁慕尼黑借將占士洛迪古斯今季甚為搶鏡，有傳他們將花費4200萬歐元從皇家馬德里買斷。

攻中占士洛迪古斯（James Rodriguez）在拜仁慕尼黑重生，表現出2014年世界盃在哥倫比亞國家隊的強勁進攻能力，於德甲已貢獻5個入球、9次助攻，而且是新帥希歷基斯在季中入主後的助攻王，在各項賽事以10次助攻冠絕全隊。

拜仁早前表示，由於去年夏天以1300萬歐元借用J洛2年，因此不急於買斷他。不過，根據西班牙《馬卡報》指，這支德甲榜首改變主意，決定了啟動借用合約中的買斷條款，以4200萬歐元把他正式羅致。

26歲的J洛在2014年以7000萬歐元從摩納哥加盟皇馬，但近季在主帥施丹執教後，得不到重用，到去年夏天被借到拜仁。

圖片來源 : ©AFP

唔送了

42m??當我地乞衣??

皇拜友好

對祖既話
咪又係領先緊2-3粒 80分鐘果陣先有可能出

*祖領先緊

沾屎一路順風
唔好倒戈鏟草就得

真皇沾屎變真拜沾屎

我支持占回來 42m留番比佢自己慢慢用 死乞衣

仲記得之前拜狗寸柒皇馬

42m咪又係佩狗自己同意既

佩狗=ON撚9

古有卻奧斯
今有占士洛迪古斯
佩狗/拖狗還咁厚禮

佢仆街啦

James不回來，我反james了

主席講兩句

樹倒猢猻散

球又打進了！來到80分鐘，尤文圖斯2-0領先！！希瓜因把比賽殺死了！

gap仔睇開邊個比分直播網

屌 有聲
係屋企成日睇呢個台

天要下雨
娘要嫁人

Heynckes: Knowing Hoeness and Rummenigge, Real Madrid have no chance of signing Lewandowski

Allegri: Isco or Bale? Ask Zidane, I think Bale, but...

On the eve of Juvetus' Champions League match against Real Madrid, Massimilano Allegri spoke about his rivals and predicted Gareth Bale to get the nod over Isco in Turin.

賓周歐聯入到波咩都得呀

why not both?
唔出賓周就搞掂啦

訓醒啦起身返工啦

唔出阿朗都唔會冇賓周

法國人萬歲!

上半場求穩出4231
米路摩迪雙防中,左朗右bald中伊前賓
傳控為主唔打反擊,保持控球同埋體力
最緊要不失球,可以用多啲燒味

下半場收賓同米路出高同辛,轉442
推伊同朗打前,伊斯高做反擊第一點,
辛bale朗沖,高仔逗後執雞/甩波時第一點防守

以上純屬ff
睇死光頭佬咪又係bbc卻米摩正選70分鐘機師辛仔,呀婆都識

我已開始練習
開始慢慢著急
著急名單裏沒有你
已經和眼淚說好不哭泣
但倒數成拜的你卻怎麼繼續

伊斯高多數正選

如果上半場出卻再換bale會控得好啲但係上半場攻力就真係好弱同埋bale一傷就玩完

練習成為拜迷

祖記首回合停兩件仲求穩
攻佢老母啦

用賓周攻破保方

拉隊今晚出唔到咩？

基迪拉剷草

問之前可唔可以比埋source

班祖迷都嫌棄佢

benshitma out

人唔笑狗都吠

迷雲狗

死獌狗

系

掛住會然黑b了

賓周馬入3球+4助攻

你掛住630了

人都走左了仲提

入球加助攻有2都偷笑啦

有1都偷笑啦

低估左佢了
以佢實力最少轟入10球

鳩白:好搞笑

留意到師兄下下jer98

你25下下jer皇迷

決定籌旗集資收購拜仁 再退返占士比我皇！！！

G_bale11 100$

我私人出200萬歐元

我賣左牙維比富婆睇下籌到幾錢先

賣你老婆仔結衣比鳩白

大陸仔好專一 有630就夠

好賤 一野抽兩樣

oh no!

630已經死了

拿大哥一定要快啲好返

機師正選
呀禿反備

Juventus since November 25 2017 played 25 matches and only conceded 5 goals (3 from Spurs - 1 from Milan - 1 from Verona). They’ve kept a clean sheet in 21 of these 25 matches with a balance of 21 wins - 4 draws - 0 defeats [@MaketoLari]

Haha madrid !

拿大哥傷出幾耐

發夢見到今晚掃把正選

令名x2

boss

兩大真巨頭

好帥哦

gay

拖舟再續約吧

佩施賓 3位一體

發夢見到 光頭黨俾人清算

小妹未來人
已經知道今晚會輸2:0
基迪拉 戴巴拿 每人1球

馬些路心中的夢幻11人，摩迪是隊長

◆

馬些路的職業生涯裡與許多本世紀的最佳球員一起踢過球，無論是在皇家馬德里還是在巴西國家隊。

對他來說，挑選出和他一起踢過球的最佳11人似乎很有難度。

不過有一件事他很清楚明白了解，那就是摩迪必須是這支球隊的隊長；另外他堅持要將施丹加入陣容，因為法國人是他的主帥，雖然兩人沒有一同在場上踢過球。

馬些路心中的夢幻11人：祖利奧·施薩；丹尼爾·艾維斯、堤亞高·施華、沙治奧·拉莫斯、羅拔圖·卡路士；卡斯米路、盧卡·摩迪(C)、奧斯爾、施丹；基斯坦奴·朗拿度、尼馬。

你邊個未來 我個係2:2

希望今晚蛆狗班仆街全班傷撚曬

祖雲達斯VS皇家馬德里，一觸即發！

◆

在淘汰巴黎聖日耳門晉級歐聯8強的一個月後，皇家馬德里迎來祖雲達斯，上賽季歐聯決賽的對手，首回合將在都靈進行。

皇馬在過去三場聯賽中取得三連勝，一切都始於與PSG的對決；在那之後，球隊的狀態明顯比之前好多了。現在皇馬在聯賽中排在第三，而祖雲達斯是意甲榜首，他們自從去年11月開始還沒有輸過球……在歐聯16強中，他們淘汰的是來自英國的球隊熱刺。

祖雲達斯陣中有幾名球員需要皇馬特別關注，其中之一是前皇馬前鋒干沙路·希古恩，本賽季小煙槍在歐聯中有5球進賬，是他們淘汰熱刺的主要原因之一。

戴巴拿是可能會給皇馬帶來麻煩的另一名球員，雖然他在本賽季開始階段有些低迷，但近期似乎又回到了巔峰，並可能成為他們打擊對手的危險武器。

傷員：
皇家馬德里陣中，除了拿祖在上週末的聯賽中受傷外，其他球員全部健康；拿祖同樣也進入了球隊的大名單中。

祖雲達斯缺少幾名他們的主力球員：比真歷、賓拿迪亞和貝拿迪斯治，前兩者因為累積黃牌停賽，而貝拿迪斯治則是因傷缺席；阿歷士·辛度和文迪蘇傑則上陣成疑，不過他們都進入了球隊的大名單。

歐聯8強首回合
時間：4月4日 週三02:45
比賽：祖雲達斯VS皇家馬德里
直播：有線hd 602

預測正選陣容：
祖雲達斯：保方；迪斯基利奧、巴沙利、基亞連尼、辛度；基迪拉、馬杜迪、馬治斯奧；戴巴拿、古亞達度、希古恩；

皇家馬德里：拿華斯；卡華積、華拉尼、拉莫斯、馬些路；摩迪、卡斯米路、卻奧斯；巴利(或阿辛斯奧)、C朗、賓施馬。

ching 呢句都好有私心 用皇狗過橋

呢兩場用黎睇DYBALA屈機
然後完季即買

拿坡里已經勇奪亞軍了

Welcome 南美人

熱狗打mma咁都未收到祖狗皮啦

自己送分怪邊個

5 welcome

5 welcome 25

施巴係傷左定咩
上場西甲後備都無份

DYBALA前幾場已經上返力

佢不嬲無份踢架啦

祖狗後防好撚癲

無病無痛連後備都無又有d過份
上場個陣都留留地力

今晚正選

私怨呢家野
唉

不了

牙朗今場入波係咪又破紀錄

唔好燈

入到再講

你當西瓜流架！？剷草倒戈

古有james今有掃把

點解唔係聽晚先踢

光頭佬話有細傷喎

繼續比蛆主場屌打

想gay滴奶又入多次烏龍球

唔用就借走佢啦
雪撚到人硬

雪到凍傷咗

[皇] 祖雲達斯 對 皇家馬德里

光頭特別小氣

牙維光頭黑人

獌狗多數小氣

唔好亂講野 佢本小氣簿有齊各位皇區手足黑材料

牙維份人吾系人咁品..

我單手打贏佢拉

我讓佢唔用手正係踢都夠做

佢又高又大隻牙 好好打

259

49000

on lun 9

Nigga

g

施巴今晚踢多過10分鐘我自拍係尖沙咀清真寺食豬肉

Del Piero [Juve legend]: Benzema is one of Europe’s best strikers and he deserves a vote of confidence, although this year he scored fewer goals. Before selling this kind of player, you have to think twice. [as]

L’equipe reports how Zidane convinced Cristiano to miss some matches after he injured his knee in the 2016 Euros with Portugal, “If you listen to me, agree to rest from time to time, miss some games, if you trust me, you will extend your career for several years.”

食生既OK?

你咪生㗎囉，睇見刀唔想食

光頭佬呢方面係有經驗既

原來係想掃把可以踢到40歲,怪錯佢了

同埋佢做得最好就係撬埋pintus 過檔
我地先可以屈70分鐘打後/加時

覺唔覺m洛一定要留鬚同整黑d自己先有機會留隊
未見過咁女人型既防中會成功
係一個都冇

pish

冇用 內在都係咁女人
咬唔返直

防中必備三大條件
1. 好路數
2. 夠茅閪
3. 夠man

其次
workrate高
傳波好
個人夠定

M洛除左落腳有時算準都冇乜用

on99

我做gym前都係行M洛路線
個樣差唔多
而家我就似John Wick加The Rock[蠍子王version]身形
我係 以過來人身份苦口婆心

kante又唔矛又唔man 一定係垃圾

繼續呀 ok好笑

oh!

啲條件 咁Alonso應該唔係最佳防中之一

佢傳波太穩陣
係間中有招直線盤球
makelele勁過佢

你都唔係回應緊個問題

沙比除左workrate邊樣唔勁

咁我修改字眼
係頂級防中必備三大條件

點茅都唔會係茅閪

點會唔茅

占冇留鬚所以要走

我幫佢修改字眼 有時要夠茅

謝斯有鬚都係要走

98

全盛沙比算唔算最強防中

謝斯衰冇頭髮

我幾like m洛 因爲佢個兩隻狗好可愛

場都唔比佢落，係訓練場就變到頂級防中咩

冇頭髮光頭佬先鐘意 但可惜佢等唔到光頭佬上任

我鐘意佢兩隻狗 ok

yes 完美既男人

同你個樣差唔多

全能到仆街

好撚賤牙

我個樣同占士一樣 咁占士係狗?

係

愛名維

唔踢得都睇得

咁你是牙維

oh on

肯定係gay

真名王

加返d鬚上去又真係即係唔同左feel
呢次我撐拜狗

who is 拜狗

牙維係nigga

樓上好多基佬

邊個迷沾咪邊個係囉

防中唔man真係唔得

好想比m洛屌

卡屍米露

me too

你地比臭jer佬屌

咪玩啦
m洛擺明係0

人形蜈蚣

再見了玷士

好man

佢留左鬚都係baby face
冇計
佢盡左力

今晚必睇理由：由神鋒賓周+魔翼機師狂攻

保守估計賓周至少浪費三球機會 機師最少三次達陣

踢撚到保方條老坑直接宣佈退休

唔睇 = 假皇

2點9又係廢青時間

mandy

佢心臟有問題唔計

賓周馬就算浪費3次機會都會入到個廢老保方喊

你講野同你個名一樣咁膠

牙維見人就屌

dybala趁呢兩場認識下下季隊友

係 成隊皇馬過祖記同大巴拿一齊踢

死獌狗係咁好戰

接客啦臭雞

宣佈我係皇區串王

烏姆迪迪指尼馬有可能轉會皇馬

烏姆迪迪指尼馬有可能轉去皇家馬德里，只要雙方都有意思，轉會水到渠成。

原本尼馬有機會下季轉去皇馬，不過PSG今季未能贏走歐聯，16強不敵皇馬出局，令到尼馬轉會一事變得困難。

巴塞隆拿中堅烏姆迪迪原本和尼馬全無關係，但是他開口指尼馬仍然有機會轉投皇馬。

烏姆迪迪指出：「足球世界一切都有可能，踢過巴塞不等於不可以踢皇馬。如果尼馬想去皇馬，皇馬又想得到他，這樣就有機會了。」()

皇區真名王

講得好

本身都唔算勁啦

發覺你都幾似發癲果陣既摩連奴

呢件當時冇防中用 之後求撚其簽

巴甲最佳防中黎架

I am the special one

鳩射王唔係浪得虛名

好次有次和緊波定輸緊波 40多碼一野轟埋去

利雲下季同占士做隊友ok?

Illaraxxxxx西甲最佳防中

呢季已經做緊

沙比為左佢去拜

長留拜仁ok

返左皇蘇已經復活

聞狄回家吧

又話古土真皇

.....好難既問題

今晚live post點名

如果 忽左忽右的中場 是你想的位置
那我寧願讓你永留在德國
如果 忽遠忽近的傳送 是你的絕唱
那我 寧願對你從沒 迷戀過
(歌：猜不透）

林夕真人

通常聰明既人都係痴痴地線

通常痴左線既人都會以為自己好聰明

係
好彩我冇痴線

【話題】找不同！祖皇這11個月的轉變

【體育】差不多11個月，皇家馬德里在歐聯決賽以4:1大勝祖雲達斯捧盃，周二歐聯8強首回合再次碰頭，兩隊在這期間發生了甚麼變化？

祖記陣容變化大
今季，皇馬主力陣容變動輕微，甚至可排出原班人馬應戰，反而祖記放走了防線重臣邦路斯（Leonardo Bonucci）和丹尼爾，肯定無法排出決賽時的正選，而且中場比真歷和中堅貝拿迪亞坐波監，阿歷士辛度因傷上陣成疑。

華斯基斯成變數
上季，盧卡斯華斯基斯經常在大戰被冷待，決賽時不僅無緣正選，甚至無法躋身後備名單，今季升格為施丹重要臣子，此役有望正選搏殺，或作臨時改變戰局的後備殺手。

3大皆空？
上季碰頭時，皇馬和祖記分別榮登西甲和意甲冠軍，但前者今季肯定衛冕西甲失敗，後者只是以4分領先拿玻里，其中皇馬有可能面臨3大皆空。

180分鐘的決賽
歐聯決賽一場定生勝負，但準決賽或以前仍然採取兩回合淘汰制，祖記在兩回合制賽事是皇馬剋星，例如2015年4強賽就合計以3:2險勝過關，次回合作客班拿貝也未驚過。

莊家睇法有變？
去季決賽，皇馬的單W賠率是1.8倍，祖記為2.2倍；但今次銀河艦隊更被看好，單W賠率熱到1.4倍，老婦人被調高至2.75倍。

睇得出

冇痴線 真名上forum only

艾歷尼力爭自己帶領祖雲達斯的第4個意甲冠軍，這名意大利教頭有傳下季會到英超執教，最大機會是再做干地接班人，執教車路士，同時阿仙奴亦有意找他接替雲格。

他近日亦公開表明下季會離開意大利。

「我在意大利已功成身退，我不是一個很著重戰術或數據的教練，我喜歡跟直覺行事，我認為教練應該憑感覺行事，否則如打機般，我不是這種人。」

「意大利足球很多人都追求數字及戰術上完美，但大多變數，根本不可行。」

對於擊敗熱刺一戰，艾歷尼表示熱刺是支很出色的球隊，但他知道有15至20分鐘時間熱刺會稍為放鬆，這個時時熱刺很容易失球，要求球員好好把握，結果亦證明成功。

「當時我們後備席上只有後衛，一個前鋒也沒有，所以我要很清楚自己要做甚麼。」 ()

Welcome屌帥

挽留光頭佬

honda

死期到啦光頭佬

來吧！屌屌！
我準備好了！

?

其實點解屌帥叫屌帥？

決賽文迪果球

honda好清楚

屌你老母艾歷尼

幾時先等到兩點九

4個鐘頭後

數手指啦

坐和望贏
神鋒近排咁撚fit

又燈

利 最近還好嗎?

今次仆街鳥

bb

早D訓一陣起身睇

我夠持久力去到2點9

法國籍領隊是最好的

借問聲清熱號船飛仲有冇得買

Hi, my darling

豆蛇駛走左了

帶埋你老婆仔 會然結衣bb

ON撚9

準備轉坐火箭去屌奶星

世清呢排貢少上水，是咪溝左女？

世界情聖王

平時茅咩時間 要搵錢養家
女朋友可以一萬個 但我心中只有一個老婆 結衣

yes, 你老波係波多野

都已經係嬴家了

我老婆石原聰美

weak team 隊友係時候訓教了
豬硬的波都睇

拍戲唔好當真

我老婆姓新垣

isco 正選

benshitma

最撚勁

邊個反佢=同皇區上下作對

靜啦大陸喱

咩事

佢地老屈

大陸哩

呢個罪名有點兒那個

hi 大陸雞

會唔會太型

又要比人笑了

勁撚高

大波拉始終都係比真名王燈到黎唔到班拿貝

祖記fans 都拍手

有冇gif

真皇奇蹟日
Btw 我賓今日有無出

笑到

下場出雙華

我屌 第二張做WALLPAPER一定好撚正

今日最大功臣 @阿夕

佢睇完今場又會welcome翻世三

hattrick唔到好可惜

個背脊過左人心口

對面冇咗大巴差一大截啦 keyword今場真心勁到

Sarabia 回家好過啦

朗一心急就同賓一樣

勝利

可以射到保方企喺到真係

返嚟咪又係好似掃把M洛咁陪坐

welcome Kane

廢老

咁上場細華都叫證明左自己有d斤兩嘅

不過略嫌身型都係偏削少少

死拜狗燈完未

普斯卡斯獎在望

救頭鎚果下

死疤狗柒到落地核 成個公海都問計唔計

中立區仲好睇過場波

goodbye James

聽日到我開 多多捧場

still welcome dybala

細華如果健康其實絕對唔差 弊在佢仲玻璃過猩

轉左方向啦,依家話祖記係廢隊

Ronaldo ~
Cristiano Ronaldo ~
Woooooo~~

今場Isco應記一功
唔錯

下場對佢黎講絕對係考驗 好彩少咁件戴巴拿

拍硬檔 呢個咪燈...

上年「廢隊」完勝佢地又唔記得左

先過左一年又屌人意假 出歐洲無貨賣

下場著西裝黎順便簽約

我地又抽好簽

isco勁到

ig連住10幾個post都係朗球倒掛

弱隊唔計 私家雞唔計 廢老保方守龍唔計

再過黎同主隊一齊沖涼？

冇得戴帽
唯有當儲人品

dybala覺得吹大左
同花比
唔好講其他
講步速都差好遠
好似慢版加極減弱版咁

已經夠 可以welcome

佢盤扭係ok的 同小花比變速就難d

有邊個可以同美斯比

個反應正到

佢諗緊我D頭髮係咪生返出黎

嚇到佢以為自己生番d頭髮出嚟

係咪唸緊自己球volly靚d定呢球靚d

光頭佬應該諗翻起當年自己個球下話

守花守得多
呢個真係好易守

光頭佬唔洗做動作都知唔關佢戰術事
一直食球員質素老本靠運

除左拿卡agger路仲有冇人post左牙朗球倒掛

做乜抄我講野

點解佢忍到賓周
賓周一定係有佢野渣係手

應該冇人可以跳到呢個高度仲可以咁教學式倒掛

英雄所見略同

有條撚

我見到果下 未見過有球星post 人地入波

真 兩球都大chance

性愛錄影帶

仲要係前鋒

出面吹奏朗 睇嚟下場對馬體又會變番地底泥

就唔出佢

完全係足球小將咁款 每個前鋒都應該幻想過自己咁樣入球世界波

有三個消防員唔撐意粉對住丙朗笑

避戰啦
聯賽冇壓力啦都

呢球入史冊 基本上冇得超越

我都有

法甲冠軍 意甲榜首 下場

要入到呢d波已經好撚難,仲要係歐聯大戰

有生之年live睇到真係好感動

想睇對拜

咪破左不敗囉

Real Madrid are the first away team to beat Juventus in European competition since Bayern Munich in April, 2013. The Old Lady’s 27-game unbeaten run at home comes to an end.

對手係英德西是但一隊
除左拜有d機會 另外2隊都應該唔夠打

型到

legend中嘅legend

有球星貼牙朗?
link

即刻整張圖打丁

aguero lacazatte ig story

晉左級我覺得會抽疤
然後唔夠打

今場大華好J到

季初頹成咁,無諗過會入到4強

嗰滴雨水

唔好 果球角球望住人頂做乜撚

Instagram story 拿卡同阿古路

對拜對鏝都唔想對疤

4強我都收貨了

識入波既前鋒真係好緊要

想睇決賽係皇巴大戰

佢今場都掃咗好多球啦

可能三隊都晉唔到

拉空重要啲

打疤輸鳩硬

老西要爭氣

呢個好大風險 是但一個輸左可以抽足五十年

今場賓周入後備席拉空比阿朗倒掛
勁到

一場過都有機
兩回合真係輸鳩硬

welcome dybala together la diu
welcome!!!!!!!!

格食格 唔想再比小花絕殺除衫

Cristiano Ronaldo becomes the first player ever to score in 10 straight Champions League games. Ruud van Nistelrooy set the previous record (9) in 2003.

對疤真係好大機會收皮

對拜對鏝都叫55波
對疤比人剋撚住

Isco completed 100% of his 54 passes against Juventus - the only player to complete 100% of his passes (+10 passes). [@OptaJose]

希望 鏝疤自殘 今季撞到呢兩隊都冇咩希望

最後拉到出場邊仲1G1A添

迷伊又然

no bar

對拜呢度班迷沾會點 人格分裂

又要比舊將踢出局

前埸踢撚哂,又攻又守

上季既呢個時候

Btw猩係咪已經唔係我地嘅人

走硬啦

以為6，70分鐘有得出
下場啦 下場應該正選

無拉膠
對面無大巴拿

話時話 又比光頭佬用4312係歐聯贏波
希望西甲唔好用番4312
西甲玩番442啦

點知都係冇

保方今場無嘢做
球球都咁靚

牙朗感謝個下真係好正
有品

三敉唔係一定晉級 大家唔好太老定

呢啲咪球迷囉
球員入靚波比人讚正常都會開心啲 踢好啲
點似班拿貝班撚屌 我朗都噓

聽日巴應該大炒 睇英超大戰算

個 知安 又係630咁款周圍爆閘

請善用起底功能

叫親C朗嘅會員都係狗屎垃圾

美好既早上

Lebron James 開埋post講牙朗

一年內保方比c朗中出4次

做post頭未

如果呢球係美斯入嘅應該成個公海都係post了

遲下整張靚仔D先啦 呢張咁疾

其實係得佢兩個入先咁大迴響

原來今日係高仔第一百場

留意到唔少合照都冇C朗 係咪太忙

拿大哥都有份影

拿華斯神救冇人講 ddg就即刻上熱門

各位手足冷靜d未入硬4強
踢埋下場先抽水穩陣

朗
真係好撚癲
年年入淘汰賽都咁fit

連續十場r連有入波

隻腳仲高過人頭

皇馬一踢歐聯好似兩隊波咁

班大帝一盡奶力去守一個人真係除咗美斯未必mark到之外,其實真係易好多

本身贏3球都覺得已經穩入4強了
但一諗到下場大細華打中堅
都係真係入到4強先慶祝了
拉膠點解咁撚衝動啊

不嬲都好衝動 最好出到拿祖 就算出細華都唔緊要 但呢排要出多d佢

拿大哥好似抖成個月啊
9成雙華 除非細華對祖之前又傷撚埋
咁就可能要米路中堅
比人456番轉頭不是夢

依場停好過其他場次啦

replay左50次保方神救再助攻c朗世紀金球

由保方神擋走c朗助攻機師個射門開始

皇區球迷一樣

對面下場冇dybala

rashford係牙朗ig 留言:🐐

要準備黎了

下半年打得咁好 但已經聯賽無望 真你好遺憾
上半年真係太慘 救唔番

輪俾你地真係心服口服
朗球王實在太勁
其他隊友技術都高我地一班

其實埸埸打少個算係咁
聯賽唔係打少個 唔止於咁

你地輸比賓周既超級拉空位技術

4強洗牌

臭雞話摩迪今場好廢

第一球全靠賓周搞笑令到人地分心先有得入

幫我報牛

你邊位

屌你牙咁能串

佩仔

Welcome Kane

對完下體又要潛返

拜仁有利雲唔駛傾啦

+1 入到4強已經超額完成
皇四郎

岩先係公司照照下鏡 發覺戴疤拿都幾似我

師兄都幾搞笑
有冇考慮開場棟篤笑

覺唔覺倒掛入波真係好有型

抽中拜再比占士踢出局

啲反朗應該無聲出

有無巴打可以整個倒掛gif

唔好講呢D衰野

對拜已經係最有可能出線

#367 有

其實覺得今場都唔算完全控制Dybala
佢好生喎 可能米路今場冇咩態
不過佢啲隊友真係唔太幫到佢
感謝isco把握到正選打得好
另外睇住賓周真係笑料黎
基亞連尼都爆唔到
同個新仔搶波又差啲輸

對疤比人教訓完
對鏝係美國比迪布尼撚到一棟都冇
對拜應該好啲 迷占就人生交叉點

所以最好就對拜
然後重現14-15四強對祖

好認真
不過我眼神凶狠啲

你髮型似Keyword

中上男神

我就咁上下
連食煙都係咁揸法

奧迪加特因傷收爐

【體育】荷甲海倫芬官方證實，挪威小將馬田奧迪加特因傷收咧。

皇家馬德里借將馬田奧迪加特（Martin Ødegaard）獲海倫芬證實因蹠骨骨折，將缺席本季剩下所有比賽。年僅19歲的天才新星奧迪加特，今季上陣37場，交出5個助攻，另有3球進賬，但上場以2:1勝荷華高斯的比賽上受傷，事後證實蹠骨骨折。

2015年，奧迪加特已被皇馬收購，身價達到400萬歐元，惜年紀尚輕，上陣機會寥寥無幾，即使曾經隨一隊操練，但仍被教練施丹借走。

現時排名荷甲第8的海倫芬剩下5輪聯賽，仍有機會爭奪歐霸盃席位，然而該隊近況一般，對上8場僅得2勝，餘下比賽包括對格羅寧根、芬洛、海牙等。

施丹話佢嗰球靚啲！你點睇？

【體育】基斯坦奴朗拿度的倒掛金球成為體壇一時熱話，「我那一球更漂亮！」有資格說出這句話的人恐怕不多，施丹倒是其中一個。

皇家馬德里憑基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）主演個人騷，包括射入倒掛金球大勝祖雲達斯，主帥施丹在賽後記者會上少不免被問到那記金球的看法，他笑言：「基斯坦奴射入史上其中最出色的入球，但我在格拉斯哥那一球更漂亮。」法國球王說時一臉蠱惑，引起哄堂大笑。

2002年歐聯決賽，施丹以一記窩利妙射破門，協助皇馬以2:1力克利華古遜封王，那一球向被視為球壇經典。

「你得因這入球的質素致敬。」施丹說到底都對C朗推崇備至，揚言看到C朗的入球深感激動：「他幹了那麼多事情，我為他所做到的感到開心。我想我的感覺與所有人一樣，我是教練，但同時是足球迷。」

C朗2018歐聯金球

施丹2002歐聯金球

圖片來源 : ©AFP

又傷

死力架

好mk

戴巴拿樣子似我

我係一個好傳統既人

王騎深潛未

唔好呀
往死內反please

完全封鎖 wfc

Isco尋日踢爽D係好地地
點解上半季要咁樣作賤自己?

原來巴爾琴晚坐冷板

忍多幾個月
Good luck Bald!!

跟隨daddy吧！

交換kane
win win

夏季dybala嚟我就客串下皇馬球迷

牙朗隊 痴撚線

Welcome Dybala

2.23米
痴線

收到風下場bale會擔正打下體

輪換之鬼

好過無
希望對祖次回合有得打正選

收到風下場施巴後備都冇

賣左嘅人點放落後備

巴利點都好過賓周啦
442唔用得巴利咩

走左就唔好拎黎講笑

就算用賓周 都係巴爾>>>辛仔啦

辛俘有上場

我指442 打左都係巴爾>>>辛仔

你個樣就狠

開30秒比佢

高仔差小小
唔係就好perfect咁完成第100場比賽

世三迷留定名

好難觸摸牙

奧仔

揸住3粒洗牌最好

如果對鳩猜到走火入魔果隊疤都仲有得講下,今季入啲貨識打反擊好撚淆

係
上半季攻唔到比人打反擊ko

疤8強出局啦 唔洗擔心

諗起下體次回合一早輸兩球加十二碼嚇到瀨左屎

疤狗真係好撚搞笑，祖記明明上年踢佢地走仲要零封
一輸比皇就變地底泥 一定係uefa又保送我皇

入唔到歐聯真心會走

咁睇好羅馬

純粹9up
羅馬到依家仲靠緊迪斯高

洗乜要世三 仲要同牙朗 伊斯高撞位
要Kane DDG就夠了

咁當然兩隊簡遇到羅馬好過對疤啦

除非封殺到美斯+負碌入一球死守
但我對意大利球隊冇乜信心

俾辛仔上位仲好

補翼位係因為bale好大機會走，前鋒就一撚定要買

洗乜ddg Sergio Asenjo都夠 還正係買返黎定卡斯拿

其實要補強既位置唔多 中鋒 右閘 龍門 翼鋒(個人偏向買個後生仔or直接用牙維)
如果M洛走 高仔轉打防中 就買個摩迪接班人
華利祖其實都可以考慮留番低

驚isco走多啲
走鏝頂silva既話應該呢兩三年拎到次歐聯

斷過幾多次十字韌帶 咪撚玩啦 我唔想見到避波仔坐係後備席

而家肯定首選係ALxxxson 啦

根本買Kepa就最好⋯⋯
Keyword仲打得 但點都要買接班人
加上keyword 都算易傷
買個年輕又有番咁上下實力既就最好
買咩ddg 古圖就會直接踢左keyword去後備⋯⋯

施華都唔知咩構造 仲係好撚勁
幾乎所有攻勢組織都見到佢

同小白一樣都係勁 用腦踢波
我係呢到讚小白會唔會俾人屌

留意到好多狗竇丁緊ISCO

要kane一個都夠
巴爾伊留隊

唔好咁傻咁天真啦
想前場買星 無人走

呢幾場卻老冇出我都驚佢走

keyword真皇又勁

Kane打中鋒 賣走賓周就夠

Rulli

有傾場均入五球不是夢

除非牙朗漸漸淡出
如果唔係一定係牙朗擔重任

442 左猩右是但中朗傾
真係諗起都扯扯地

Welcome果堆一個都唔簽
All in簽世盃超新星先係主席style

新玷屎

巴甲個nigga踢成點
又黎james事件

bale其實都交到課 之前係衰多傷 而家就算打得好係關鍵比賽又唔出佢

Cr7 14goal
破唔破到17goal 記錄

Welcome Hazard and Dybala!!!

破左雲佬個紀錄夠J了

唔知光頭佬點諗
其實睇數據巴利真係唔差
但牙朗光芒太勁
其他人拍埋去都好似係副手咁

傳射扭都有，全能到仆街

屌你

發覺臭jer 佬專J 啲力架

依家計起碼仲有三場踢

佢鍾意大碌野

佢唔反包皮

無拉膠拿袓

casemiro cb

講到出硬線咁
14對多仔首回合贏3球
上季對馬體首回合贏3球

兩場都係上半場曾經輸夠2球禁爆你平安鐘

華利祖 華拉尼

你班仆街係咪當華利祖死左

唔知點解成日都覺得後防唔夠穩咁

比機會馬高斯洛蘭迪踢牙

拖舟三連霸

走啦死基佬

西甲同歐聯兩隊波咁
定啦

好似琴晚咁
成晚都驚佢係中後場撚波撚到失左

因為真係唔夠穩

我提個兩場都係歐聯

係 睇西甲睇到覺得8強都入唔到

結果都出到線
要有信心

我廠係歐超盃等你地

In雲加we trust

過到馬體會就叻叻豬

可唔可以為左雲加提早踢
爺爺要走了

鳩白

In yaya we trust
Ozil要倒戈了

點解你唔放過鳩白

後防唔夠腳 屎啤俾光頭賣曬

月巴嗰球幾高？

搵唔到記錄

唔會
佢的確係一個好波既唐氏綜合症患者

女人型 不了

出面d人又開始燈牙朗

返返11/12果年 場場大手交易

又針對

大隻到打死你都得啦

邊幾個
想J下留言

中堅淨係賣左比比啫
一直都係得4個中堅架喇
呢樣唔關光頭佬事既

細華未夠班

靜啦人球

覺唔覺好巧合 牙朗倒掛入球適逢係足球小將重制開播,好有戴志偉feel

本身收佢番嚟都係預佢打第4中堅
拉隊華仔正選 拿祖第一後備 之後先到細華
對比番上季 正選無變 比比第一後備 之後到拿祖
咁以上年拿祖既表現 同比比成日傷
光頭佬咁樣放比比入細華都好合理啫

講到尾都係掛住擔泥啫
得擔泥得冠軍

他是一個偉大的作曲家

死nigga係巴甲毛都未出齊就搶鳩師兄謝斯

琴日點名發現冇你

世清呢排有咩搞

佢假皇真熱

擔泥真係最好命嘅球員

用防中打中堅 注定冇好結果

工作
最近請左假去緊旅行

琴日生日食完蛋糕訓咗
生日願望係牙朗倒掛

屌你咁撚串

我幫佢收返
你真熱

唔搵98打邊邊慶祝？

佢係大陸

佢講事實姐

同陸三零一齊

錯啊 係錯啊

琴晚係尖沙咀見到你
著住沾屎波衫

幾時上去食海底撈

下...
咁都見到...

食過一次 不了 rubbish

熱狗再印james 好易認

屌...
早知係屋企先著

唔好po我出嚟
我拖住條女我阿媽未見過

拖著on98當係女人？

我老婆

樓上我情婦

真名王變發夢王

皇區真係好多基佬

25

我個sex slave黎

你話自己

唔怪得迷占咁團結

一早講左 宜加現形了

朗好型

假皇

上一頁好大陣味

我係指石原里美，大家誤會了

之[b之o內][/b]

原來琴日伊傳球成功率100％

俾美斯撚
不了

上半場仲助攻助守得好緊要

上面有一半comment都唔見左 有無手足解釋下係咩事

石原里美完勝新垣結衣
這是事實
I am sorry

馬場富美加世界第一

仲有人quote 630

我收番 不過係有d失準

唔入流喎CHING

要叫玖捌幫幫手捉返佢寶貝陆叁零

630死全家
各位手足直接無視條on9

迷雲要攬佢

大陸仔伊斯高

一齊滾

好想快D返屋企同我老婆做愛

我同你老婆做緊了

岩岩去馬卡報睇
鋪天蓋地咁吹牙朗
牙朗D倒掛相真係好撚型

第一次認同你講野

比個面我今次放過覓膠一馬 ok?

結衣我老婆 石原我sp

WHO 完全封鎖左見唔到

波多野結衣你老婆
新垣結衣我老婆

Ok
咁我只搞630

98寶貝都搞。。

讓左比佢了

世清睇到啦,無屈佢

你老屈成癮

FF少陣

但戴志偉好似係去左踢疤

你老婆係占士

機師個樣

完全封鎖左

So gay

唔係咁開心下話

唔係開心 唔係開心

dybala 來吧 靚仔

Oh 我既寶貝

唔打簡體我驚百度之友睇唔明

用賓周+100m 換

C朗自評倒掛金球：意想不到

皇家馬德里作客以3球大勝祖雲達斯，晉級4強高唱入雲外，基斯坦奴朗拿度的倒掛金球亦令球迷回味再三。這名葡萄牙巨星賽後直言自己對這入球亦有點意想不到，但更高興是球隊有上佳演出。

C朗昨仗開賽不久已射入一球，但最精彩的畫面卻在下半場才出現，他接應隊友右路傳中施展倒掛金勾，令祖雲鋼門保方也只能目送皮球入網。他賽後直認這入球是意想不到：「這是一個美妙的入球，除此之外我還能多說什麼。我真的沒想過會射入這樣一個入球，但我們還是說回賽事本身吧。我覺得球隊表現真的很好，面對祖雲這樣一支勁旅也射入3球。」

除了射入金球外，C朗今仗亦創下紀錄，成為歐聯史上首個連續10場上陣賽事都有入球的球員。（）

用心良苦

話賣賓周就算啦

welcome

真係好撚癲

查維馬天尼斯

分組賽死亡之組 十六強又下下籤

ho ball

畫咗幅C朗賀賀佢
歡迎放post頭

可以嘅話幫手like吓個隱形page，無就算

施巴ig好搞笑
攞野掉鳩高仔

我覺得我地真係好勁 埸埸踢10都贏
咁中意讓人一個

第一球無那個人
朗會入到波?

同佩狗打手互含啦臭jer佬

無球跑位作用王

牙sir畫得好真實

放過佢兩個 ok?

請講清楚D
係得佩仔打手幫我含

多謝支持，呢球真係有今生無來世

呢度真係好多gay佬

雖然好靚
但無網
好似跳高咁

邊個負皮
邊個就狗屌

賓施馬比的

James Rodriguez unsure of future amid talk of permanent Bayern deal

And Rodriguez, who played in Bayern's 2-1 Champions League quarter-final first leg win over Sevilla on Tuesday, says he does not know what will happen in the future as his Bavarian stay continues.

"Back to Madrid? I do not know, in the future you do not know what's going to happen, you have to think about what's happening now and this club is my present," he told Fox Sports.

"I'm happy at Bayern, I'm playing more and that's good for me. I'm thinking only of Bayern."

Eden Hazard’s Chelsea form causing Real Madrid to reconsider summer transfer plans

迪斯基里奧個客串幾好

正皮左，但冇網真係爭d

雖然welcome dybala 不過佢eq 一輸就失去理智

Welcome Kane only.

屌你老母

屌你老毋

welcome lewan

老毋

你明就duck la

摩佬係咪開中立區

唔洗啦 有人直接開反疤

畫得好好呀ching

尋晚迪馬拿好勁

打錯
迪巴拿

水煙又柒

C朗唔係好獨淨係關心自己渣咩

反朗: 做戲ja

有無聽過黑暗兵法拉膠獻頭

馬場雞

不過阿朗最後個下空門真係有小小可惜
如果唔係就戴到帽又可以J一世了

XAVI TO RETIRE

Xavi will retire at the end of the season and become coach of his current club Al Sadd, reports Marca.

BAYERN TO KEEP JAMES

James Rodriguez will join Bayern Munich on a permanent basis after the Bundesliga champions confirmed they will trigger a £37m purchase option on him.

"It was been a wonderful operation," Bayern chief executive Karl-Heinz Rummeniggesaid in quotes carried by the Daily Mail. "His adaptation has been good and he is helping the team a lot. We're very happy with James.

"We have a purchase option and we're going to trigger it."

歐聯黎講牙朗應該係第一人

welcome dybala 好撚正

ZIDANE WON'T RULE OUT JUVE MOVE

Zinedine Zidane has refused to rule out the prospect of managing his old club Juventus in the future.

Zidane is in his third season in charge of Real Madrid, but some reports have suggested that there is uncertainty over his future at the Bernabeu ahead of the 2018/19 campaign.
The Frenchman was asked at a press conference about the possibility of managing another one of his old clubs, Juventus, and replied: “You can never say never, but I'm happy where I am. I'm not thinking about the future, I just concentrate on taking things day by day at Real Madrid.

"You know what football and Real Madrid are like. The clubs' DNAs are the same - fighting right until the end and focusing on winning every game.”

SPURS HOPEFUL ON POCH

Tottenham are optimistic manager Mauricio Pochettino will sign a new contract worth £8.5m a year, according to The Times.

The Argentine has turned down the chance to manage European and La Liga champions Real Madrid.

做教練 咁撚多口水做評論員咪算

要打贏4個聯賽榜首先拎到歐聯

唔洗啦 始終倒掛都係成場重點

每當公海瘋狂吹奏阿朗

咪又係弱隊

*皇馬贏過=弱隊

你當利物浦死架

下場對馬體都唔知排咩陣 再下場又黎過 我卻又無得抖了

仆街
全球吹朗去到一個極點

避戰啦朗
今年第三ok

你自己都開左幾個po吹奏

自己sick leave

我屌哂拜狗全隊女友！！！

沾士女友都屌？

想睇掃把 不過應該無份

吹奏得咁勁
期待馬德里打比牙朗又獻醜
360度踢空氣

而家次回合一定要雙華打中堅
反正聯賽無望
對馬體出華利祖正選練下ok?
雖然出得佢咁密又要驚佢傷

出佢打下體？ 驚佢30分鐘傷出
到時歐聯真係要用米路打中堅了

皇又唔係未拎過聯賽第三
真心拖舟今場大幅度輪換我都冇咩問題
練下新仔心理狀態
成日見到洛仔個啲一下風就腳震震
遲下摩迪都退
講緊高仔施巴個啲要準備場場都踢大支野
如果細華keep 住有好performance
其實入右閘加後備前鋒已經得了
你地覺得正宗翼洗唔洗買?
定係靠伊斯高打自由人

你驚佢歐聯踢踢下又傷好過啦，到時又拉米路落去

lewan 唉

利雲 你想來ma??

5太想

我廠黑b換你地賓周馬ok?

不需要咁多牙維

儲埋咁多前鋒做乜

唔洗換啦直接送比雲yaya

幫爺爺含

巧

25 躝！

寸王伊巴向C朗挑機：試40米倒掛啦！

【體育】基斯坦奴朗拿度周二歐聯射入連對方球迷都要站立鼓掌的倒掛金球，球壇怪腳伊巴謙莫域稱讚之餘，不忘重提他曾在國際賽入遠程倒掛，挑機味濃。

已轉投美職洛杉磯銀河的伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）接受ESPN訪問大談基斯坦奴朗拿度在周二對祖雲達斯的倒掛金球，「那是一記精彩入球，但他下次可於40米外嘗試。」

伊巴所指的40米倒掛入球發生於2012年瑞典友賽英格蘭一役，伊巴在該役包辦4球，臨完場前於40米外一記遠程倒掛「笠死」赫特，結果憑一己之力以4:2擊敗英軍。那入球，連當時在陣的謝拉特也驚為天人。

C朗這記金球令不少人憶起近代的倒掛金球，朗尼於2011年為曼聯於打吡戰射入的倒掛亦相當漂亮，惟曾與C朗及朗尼共事的里奧費甸南，卻把倒掛作為twitter的揶揄材料，「請不要將C朗與朗尼對曼城的（倒掛）作比較，後者是用腳徑射入的。朗尼早晨！！」

相關片段：
伊巴倒掛

朗尼倒掛

牙朗:試下攞英超

：Welcome 利雲
：利雲行開啲啦

皮已負

仲記得佢條垃圾外圍賽比阿朗淘汰

仆街以為負皮welcome

歐聯淘汰賽入球試下先好過😂

Welcome hazard!

ok

謝意見, 我會認真研究吓

頭寒啦

今晚有無手足一齊去中立區睇波?

屌你老母11比1 邊條仆街分身刷架

我想睇鏝多啲

買左猁

疤塞果邊100%的波 邊有野睇架

10:0 so easy la diu

伊巴果球友賽都拎黎同朗呢球比

吹咩
呢排好忙

Btw建議新會然咪亂認老屎忽

友賽唔計

得罪你牙？！

疤果場睇比分夠
痢鏝好睇好多

Sorry lor

真係好撚肉酸

我係嫩屎忽 想屌?

我戴定套

死熱狗 睇錯你

🖕🏻

一起身實456
不了

睇曼利算

回家支持on99王

撐利狗 SOR

咁就不要怪我不留手了

買正前不嬲都好想 但法國球王獨大 都唔知轉會買唔買到人
高仔遲早接班 掃把唔想講 太慘
右閘要入一個 夏雞美真係唔得
翼就要睇 bale既去留

今晚美斯入5球
沙拿入4球
Sane入6球
Welcome Sane!

Two different angles for the goals

小弟同98一樣

贏唔到波 出唔到更衣室

最緊急係正前 翼位繼續用猩/辛/機師都夠
買完正前又買世三實要賣人

最緊急亦都係最難買到人

最想買到傾 但唔覺買到

米路同牙朗真係好FD 可以咁樣抱起牙朗既人真係唔多

cr7 dybala
isco k8 casemiro modric

始終覺得辛既最佳位置係10號位

My man

米路迷朗大隊長黎

傾：不了 要做賓周後備

抱起牙朗黎屌

死gay 佬

佢抱開630

朗而家少咗做招牌慶祝動作

259 我屌死你

睇完琴日場波/熱對蛆 法國條友 成撚日訓低 有少少乞人僧

你jer鳩白jer得多過我啦

佢都係講事實 佩狗打手ho ball

認錯人

Oh my love my darling

下季熱刺新主場 唔覺傾會走

洗唔洗幫拖

佢走唔走冇所謂 我收到風 有一個英俊 帥氣 神級射術既前鋒黎緊

換走個光頭教練先再算 唔係轉會真係會睇到眼火爆

呢d我有諗過 不過黎左就自己人 一筆勾消啦 比賽博盡正常啦

我都收到風 佢加盟後係做超級大後備

諗唔到有邊個接手會鎮得住班大帝

細佬，米路同機師首席次席三席迷朗大隊長嚟
前面兩個次次搭飛機行駁橋都跟住阿朗後面
機師就踢刷鞋波兼慶祝第一時間跑過去

Ho ball!!!

Ho ball ching

我都唔知 其實只要唔用賓周光頭佬已經算係唔錯 就算唔賣都可以打後備 我都接受

講葡語嘅就得返佢三個 fd啲都正路嘅

除左死攬賓周機師同迫害新仔/伊/猩猩
光頭佬其實唔錯

賓周除左廢其實唔錯

好耐冇同過石原里美做愛了
好懷念

返後備席拉空都制造到空位

爆閘

真的瘋了

個含撚嘴

我都好耐 咩咁啱

𠽌一聲啜住左

真名王變FF王

dybala

說好的反疤區呢

皇疤共榮圈都有人開過

屌 睇利鏝

100%的波

u 25 Wong

疤迷自己睇啦
今晚大路都係睇鏝對猁

睇巴塞456人不了

摩佬開左中立區啦
但我應該睇曼利

我睇兩邊
同溝女一樣 兩邊一齊進行

我會入去點名不過睇鏝猁

入去撐場

鏝利好睇好多啦，起碼64波，疤狗win 撚硬啦，對羅馬 希望神經刀小法老有表現

有預感美斯會狂射倒掛

Arsenal transfer news: Gunners looking to beat Liverpool and Juventus to the signing of Real Madrid midfielder Dani Ceballos

忍住！

入撚到咩

米路個樣似年紀大過阿朗

出laporte打閘都唔出擔泥

擔泥=吉祥物

D利狗嘈到

撐擔泥

KDB打翼？

SANE又好似幾勁

另外仲有兩隻左閘都唔出
哥狗諗法係唔同d

睇曼城會唔會訓著

超勁

3 4個利狗圍住佢但唔敢出腳比佢過曬

沙拉!

猁狗好撚勁

埃及美斯又入

沙拿7下7下咁又有波入

好撚搶得 打反擊前面3隻癲狗鳩跑 好痴線

畀咁多錢買後衛都清唔到個波

sane好獨

我見到費明奴果下以為收左皮 點知原來可以咁撚柒

咁樣撲

柒得過賓周馬?

BTW曼城D後衛買黎攻架 唔係買黎守

仲柒過你 垃圾曼

費明奴果下同賓周馬冇分別

古惑大盜琴晚完勝賓周馬

凱薩沙拉？

唔好講野食 冇食宵夜